第一部花車係清朝花車，笑死人

學咩講新年花車巡遊，叫春節花車巡遊啦

又喺度歌頌被外族統治嘅歷史